（求救）Bno 明明被簽收左，但又叫我send文件

6月2寄FedEx
6月4 被M.Moran 簽收咗

今日6月16 收到email 又叫我send doc

點算好我可以做d咩？
FedEx 果邊錢都扣埋

有無人有同樣情況？

係咪只有可以等

交漏嘢/簽名出界？

有無講要咩doc,漏左野？

成班一同一時間寄過去，支那肺炎又少咗人返工，人就得咁多，等下啦，催咩啫催

屌你 等下啦

M.Moron

一樣6月頭寄 兩日後簽收左

之後琴日仲叫我寄文件

今日收到email話收到

希望同你一樣

我都係6月頭寄
兩日後簽
但又叫我send野...

我6月頭DHL寄 DHL見已簽收
但check status一直未update
今日仲叫send doc

等吓喇

冷靜D先。人地其實寫左系統自動發出的提醒EMAIL。你寄左簽收左就可IGNORE。
而且EMAIL開始寫明COVID-19，人手有限。比D耐性等一啦。

喂我係M. Moran喎⋯⋯

利申6月5簽收左
但個application history仲係最初個三行字⋯⋯

擔心緊

打錯L Moran至岩

應該係提醒你要寄文件去英國啦.....
簽收左....但未到職員處理申請個part
唔洗怕嘅

我係6月8號A.YATES 簽收，到而家未update

我係6月5 R.moran簽收
都係最初三行，剛剛sms收到話仲未收到我d doc.
希望唔係唔見左啦

簽收咗唔駛太擔心 因為有晒record

差唔多情況，但BNO個網顯示佢未收到
DHL就話佢簽收咗

我覺得有可能係未處理得切，所以出罐頭文叫你快啲寄

you are not alone

dhl寄到9日之後先send email 嚟話收到
等下先

我都係4號fedex簽收咗
等緊update，都係M. Moran啊
一齊繼續等喇

有冇人係A DOWER簽收?

屌你班人一次過先咁多人續
搞到要咁耐

利申三年前續 快好多...

係咪呢3行

『薪火post』BNO 續期資訊(86) APPROVE到四月頭 HMPO簽收後拾肆個工作天內更新